
                      Un peliculón por donde la veas, otra obra maestra de un groso como Tarantino, aca vas a ver acción visceral, violencia que rosa lo gore, una historia innovadora, un guion increíble de esos a los que Tarantino nos acostumbro a ver en sus films. El elenco es genial teniendo a Uma Thurman como principal pero teniendo personajes interpretados por tremendos actores como Michael Madsen o David Carradine. Cuando haga la critica de Kill Bill Volumen 2 voy a poner exactamente lo mismo que aca ya que la considero como una sola película. En resumen, es una película que yo creo, todo el mundo debería ver, te vas a reir, te van a encantar los diálogos, los actores y si sos sensible de estomago vas a dar vuelta la cara varias veces.
        
            